［唔知wow咗未］iOS 建議輸入「Exact7ly」

難道exact7ly已經被納入正字了？

On撚9 自己加左入字典渣

打得多就會

Machine learning

ON9 你中意入打 LIHKG 出 5P 都得啦

On9樓主，自己加咗入文字替代就話係正字唔通有5p字又係本身有？